Airpods支援bluetooth咩版本

話說小弟想connect airpods 去我部PC, 淘緊個bluetooth adapter, 但唔知咩version先岩airpods用